瑞典人全部都係食屎狗!!

納dee一到世界盃連打針都無用😩